皇后像廣場附近已有防暴出黎，往遮打方向行走

睇唔清楚邊度出黎，但係匯豐個條街行出黎嘅

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

好輕鬆咁
一路傾計一路行